О программе
===========

Основная задача `phpChemCalc` -- выполнение простых расчётов кислотности
/ основности ( водных ) растворов кислот и оснований на основе решения
системы двух уравнений ( материальный баланс и электронейтральность ), с
учётом автопротлиза растворителя.

Лицензия
===========

MIT

Документация
============

Расположена на **GDrive**:
<https://www.googledrive.com/host/0B7G8cgWhXA42ZFZqRFFnM21qRDA/doc>

